醫護同心 與民同行

繼續提供醫療服務
市民可以出示身分證
警察必須出示委任證
高官請出示問責之心

文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

推！仁醫

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

「孤蛾亂舞難自省 可憐香江淚蹉跎」

醫生好句